#Sources
Ce projet GitLab est uniquement dédié à héberger les sources du site éponyme pour l'instant hébergées sur github

Objectif : synchro automatique entre les sources du projet et le site = modif dans les sources => commit immédiat en prod (risque considéré)
